元朗棄貓，求助

有冇人可以幫手，佢係元朗廣場門口，近巴士總站門口方向！我家人餵左佢一個罐頭。佢沒曬野食！

Push

條尾好似骨折

睇住佢 唔好call/比人call愛協
比人人道毀滅嫁

我唔係付近

過左去，但捉佢唔到，條尾係骨折左

剪左耳，絕左育嘅

打比毛守
6999 4221

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

補給左，佢去左大排檔喱埋，捉到我可以養

Thx我屋企養唔到

你有無籠捉佢去睇醫生

唔係咁易，受左傷好怕人，我摸佢一下嚇到跑走

你摸咗佢，而家就真係難捉

收工再過嚟望下

如果可以既話將個罐罐倒落兜，罐頭邊會界損佢條脷

祝貓貓冇事

我見到tg有個人話以為佢係大排檔養，所以沒捉到

條尾斷可能係天生喎，不過相入面睇唔出。。。元朗流浪嘅就盡量救啦，一街都係山埃，遲早毒死

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

個個係我

大排檔好食好住麻

推

想問有冇巴絲睇住？如果冇我可以叫屋企人即刻過去睇

有冇人係附近？

有人養架好似

不過捉到就盡捉 始終流浪都唔好
依隻都係半流浪 成日行出馬路好危險

push

大排檔？

會唔會係夜茶隔離生果鋪?
佢地本身有2隻黃貓

貓貓

似浪貓耳仔無左邊

剪耳應該絕左育

返緊去元朗，未接可以去幫下手

剪咗耳應該唔係棄貓，似ccp後
Btw希望貓貓有家

大排檔有養好多隻，但唔清楚呢隻係咪

隔離大排檔貓，再隔離仲有水果檔貓，成日過黎食野，有人餵開